記者朋友請入 連登唔係呢次核心

核心係其他論壇同tg唔關連登事 因為好重要 所以唔好揚